［巨人]有冇人覺得諌山創畫表情好正

畫風好似進步咗好多
遲啲再追返漫畫先

萊納見艾倫果集正